由demon souls到bloodborne都輕鬆玩,唯獨玩隻狼玩到好緊張...

玩ds習慣左用100物理盾,擋一下斬一下
玩隻狼長按L1擋會比敵人打爆軀幹值
變左要好集中靠反應用架開,但架開風險好高回報非常一般
個map好大,可以周圍亂咁走,但細怪多到似玩緊仁王/ds2果種劣質設計
軀幹值令打boss打怪變左要同佢鬥攻得快,唔再係擋一下斬一下
boss出招動作幅度好時,睇到眼朦,又有時會有招可以破防,但回避有時唔一定避得中
地圖執道具執極都係垃圾,冇ds果種有時會報執到新裝既驚喜
同埋地圖設計好單調,

買果陣諗住係from software出,應該同魂系列差唔多,
可能呢隻始終係玩忍者,唔係dark souls

目前進度:5個鐘,過左隻火牛

加油 玩落好正

隻狼最尾都靠把刀 其餘野多餘 係幫你打快少少

熟左玩法爽過DS

架開風險好高回報非常一般

隻狼 自由度 武器選擇比DS低
但你打落去真係有做忍者果種感覺

雙馬嬲卡到我棄左

隻狼個玩法比我既感覺係真係有一種你同敵人係螃力量/實力對等，技高者勝既感覺

隻狼節奏係咁多隻最快
唔同玩法

反而bloodborne 似dark souls

由ds到bb我都唔用架開,而家係咁架失左

我打boss做法: R1>R1>後O>前O>R1>loop...
打火牛,打鬼刑,打d中boss全部都係咁打

所以我玩得好開心 玩熟左個格檔即刻可以輕鬆打王 由其打人類王係勁好玩 依家我得閒都會裝返黎玩 用mod 選王打

隻狼打boss好有見招拆招嘅高手過招感覺

其實講格架開既話 佢隻狼比你個架開空檔位比起darksouls 已經易左好多 darksoul盾反仲難

打到弘一郎你就知死

同埋架開先係最好的攻擊

隻狼有少少惡意搞鳩啲玩熟DS套路嘅玩家

打隻狼用dark soul 玩法好難
前者係同boss鬥大膽，有parry + 進攻既勇氣，一停手對手好快回氣
後者係死磨等佢有空檔斬一刀再重覆。

考驗嘅嘢唔同

同埋隻game佢係好鼓勵你去做主動個個 因為我地玩慣darksoul係慣左等人出手先，跳開碌走再趁硬直打 但呢隻game係大家都識架開，仲有條架勢既血，所以如果你只架開既話除非你下下都中得哂 否則主動出擊會令自己仲安全 又可以打爆人條posture

弦一郎教識你parry 後，成隻game由hard mode 入左normal mode
(垃圾，打左4日）

一出個陣 好多DS/BB玩家都話唔適應(自己都係)
自己廢D 去到打死弦一郎先知隻狼點玩

我見特價買左
完全唔知格擋個度點玩
又不停死但係又好想繼續打落去
係唔知可以點進步

開頭隻巨人同火牛算係比darksoul玩家既intro 等你慢慢轉去隻狼既系統

我都係 一隻已經打好耐 佢比夠我兩隻...

大膽d 出手 背人地既出手時機
唔好長hold檔 見人打過黎先檔一下就好易中格 佢個判斷好大
見到危要識分係踏槍 定係 跳起
玩熟左就可以撚狗咁撚

爆竹幫到你

炮丈長是你的好朋友

巨人=赤目？
我打赤目反而仲係用緊DS閃避法輕鬆過
阿蝶同埋弦一郎就真係教育你轉隻狼mode

音樂game

第一次KO弦仔同最尾打低_ _個感覺勁撚爽(唔劇透)

白金之後冇玩一排 依家玩返連拔刀佬都打唔贏 個反應已經跟唔上佢拔刀嗰下

我反而覺得隻狼易過魂系列
玩玩下白金埋

Ds我狂死
Bb就玩得正正常常

可能隻狼啱偷刀嘅人玩

真，成日都估唔到佢個攻擊範圍咁大
同埋好似打打下擋唔切，可能我成日貪刀

見人同拔刀佬一齊玩拔刀真係好型

到自己玩就7成中 好撚廢

啱啱打爆機就睇到依個post

小妹手殘 打能咗差唔多50個鍾

打錯字

貪刀

我個陣玩卡火槍佬都卡左好耐
唔知點解大家話易打個d 我都卡

咩結局？
我慢慢探索第一次玩到龍歸故土都用咗四十幾個鐘

可以當音樂game玩

叮叮叮 叮叮叮叮噹

劇透

唯獨玩動森好緊張

源之宮其實幾噁心
尤其是有隻七面武神出穿牆炮

打得爆就唔會係手殘
Soulsborne game 只求有冇學習能力同毅力玩落去
冇話手殘唔殘

其實慣就會知隻狼係最易玩
因為好多時都可以睇得出敵人出邊set招
而你再想擋

DS嗰啲就要等敵人出完招有空間先打

隻狼啲boss第一次打係難，但第二次熟左就會放膽好多去打

打得死弦仔就會識玩隻game
我都係打完佢先識玩

利申：成就100%

個耐玩度無之前幾隻game咁高
無得玩唔同build同埋個故事相對好似無咁多留白

好多外鄉人打法

呢個真

唔只咁，隻狼㩒完R1揮刀之前可以㩒L1轉軚擋刀
DS一㩒錯就硬食，更加唔好講隻狼無限體力

我嗰陣打咗三個鐘先過到

隻狼係音遊黎..

Souls系列一直都有ez mode出千位 好似樓主拎盾玩回合制
隻狼真係太靠反應節奏 靠道具打得贏嘅boss唔多 容錯率又低

你當佢係一隻節奏音樂Game就會易玩好多

無限體力鳩跑其實避到大部分招
初見時觀察敵招一流

隻狼好好玩

我係爆咗一次機先知道點玩

我玩完隻狼返ds都係唔敢盾反

之前棄左 近排玩返 卡緊葦名一心

熟左個套路之後會覺得隻狼爽快好多

俾 阿蝶夫人 & 弦一郎 SM 完之後
後面啲關大部份都係同啲敵人傾傾下就過
係 嗟怨之鬼 變返冇乜得傾 要重新適應

更加證明用死一套唔可以玩到老隻狼係英高重新教大家做人

我成日都話隻狼對反應同手指靈活嘅要求係高過ds bb好多
兩邊對難度嘅定位唔太一樣
ds bb真手殘都可以打得好保守鬥耐性磨爆隻game
隻狼唔得嘅除左背節奏同練反應之外基本上冇其他方法

我用DS流斬完之後閃，打左三個鐘都過唔到弦一郎
上網睇人玩先知原來隻game根本唔係設計到比你打到隻怪0血係要不停格劍
之後就開始經輕鬆，反而仲覺得易過ds
因為隻狼容錯率其實高過bb/ds好多

所以如果樓主唔學下格檔，佢成隻game係玩唔到落去

而家唔洗mod啦, 更新左佛像可以直接揀王打返

咁其實有無可能只用閃避過晒全部boss

咁音樂game 可唔可以閃過哂啲符號

隻狼啲招式道具都係專克某啲boss

其實架開你可以靠連按變相係好似DS 100%檔咁
係得閒要回下氣

DS1 半路棄咗,
DS2一開波冇耐已經棄,
DS3連DLC 全破,
BB連DLC 全破,
隻狼 全破

DS未玩過, 重製版買唔買黎玩好

打錯, BB我過唔到孤兒仔

真, 嗟怨之鬼如果冇愛哭鬼又唔用飛舞神紙, 要磨三條血, 除非真係熟哂佢d movesets擋既擋避既避

推薦你睇個台灣Channel 包一包, 教你玩隻狼新手速成, 我都係睇佢先知隻game點玩

隻驚架開係基本唔係驅幹好快爆

一開始震刀鳩㩒練練下節奏就會準，其實隻驚主要係識分起手判斷要踩刀要step定要跳

隻狼主要係靠防守，打到後面就明
打完弘一郎你就會識玩隻驚
不過開咗困難又係另一個世界

反而覺得隻狼易玩過ds, bb 正常mode之下梗擋唔扣血，又無限氣，其實係易玩左不過鐘鬼+交還守護乎就另一個世界

用爆竹先殺啡馬，白馬唔洗教

大部分boss斬2下就要擋1次，除非第1下佢冇擋到，原始難度用普通格檔加迴避慢慢打就夠做
有個台仔整咗個google doc，拍片教哂路線點行，boss啲招點避同有咩cheese可以玩
或者睇韓仔啲無傷打boss片熟悉boss啲動作

聽D「傾傾」聲就夠，隻狼真係好好玩

你冇理解佢機制,理解左就易打好多
所有人型boss都係咁
boss攻擊,如果你成功完美擋格(聲效同特效唔同)
boss就會出埋果招之後就到你打佢

到你打佢時,如果佢成功擋格/冇左攻擊後仰
即係代表佢要打你
呢個機制就係想你同佢隻boss有交流
唔好下下擋打擋打碌碌碌咁單方面

至於妖怪類,真係隻隻唔同,要花d時間摸索

我第一次打唔知神紙對佢有加成，愛哭鬼又冇開，打左佢兩個鐘先過 後尾要佢果兩粒水晶卡佢跳樓算，見咁多次笑咁多次

真係用道具過既得水池馬騮，隻野仲難打過真義父同鎗聖，你老味隻野啲動作又奇奇怪怪勁難分，攻擊又重又大又快又攻擊範圍大個畫面成日花呢花碌乜都睇唔到，卡左勁耐後search到野獸怕炮仗就一野過左

獅猿一隻唔難打,用爆竹抽下水先,打兩下磨血,再走佬避招不停loop

第二階段仲易,直頭唔洗主動打佢,企定定擋之後用槍抽條蟲打,佢大叫就後退

但係雙獅猿真係正常打法打唔贏,要屈爆竹打死隻後出既先贏到

第一次打獅猿俾佢用屎掉死,恥辱感爆燈

不嬲打機玩開盾反/ 反格
玩隻狼好快上手

反而bloodborne個delay碌地俾佢玩死咗好幾次

之前整咗啲外鄉人攻略片
有興趣歡迎click開黎睇

我第一隻水池馬騮唔識用冇用到炮仗，卡到唔想再見到佢search完先識用搭埋阿攻一下就爆左佢，然後冇頭果隻根本就廢

知道用炮仗rush雙馬騮就初見殺

冇仔細研究但有一隻boss一定要破勢先得，所以係冇可能

隻狼其實整體上都好正
最差係DLC
我寧願佢唔出/要加錢買都好過佢而家交hea貨

佢dlc又無收你錢算係咁啦....

有人玩no parry playthrough

但係係為左挑戰難度囉

爆左機記住玩埋還符+鐘鬼

諗諗吓嗰隻都可以靠刀斬到佢破勢應該，太耐冇玩

我玩DS BB都係龜盾同迴避唔識parry
不過隻狼習慣咗都搞得掂格劍

隻狼格劍要求嘅精準度冇DS BB嘅parry咁高

隻狼唔好玩迴避（部分大型boss除外）要享受武器硬碰硬嘅樂趣

一陣玩個時再試下先
成日攻轉擋個度太慢

人型boss多數都係偷刀靠格擋儲滿驅幹值忍殺，貪刀就會死

隻狼可以死2次先隨便輕鬆玩WO

隻狼拿過goty你話呢
英高第一作品

打緊第一隻大boss
努力格擋緊

鬼刑部?
定係赤目?

鬼刑部啊
成日比佢枝方天畫戟掃到
格擋時機好難預

龜左隻馬左後腳,佢枝槍唔會打到你

利申:死左1次,差少少初見殺

招架回報好高囉
擋多幾下啲怪爆軀幹值直接處決

巴打咁勁
我仲捉摸緊點擋佢

一般動作遊戲 迴避無敵時間長
完美擋判定時間短，而且多數完美擋一下之後可以打疾敵人 比你打佢幾下

隻狼係調轉
迴避無敵時間短 完美擋判定時間好長
鼓勵玩家正面同敵攻守轉換

而且好多boss都有一組4-5下連攻 完美擋到一下唔會打疾到boss
要連續擋到成組攻擊 咁就好快儲滿敵人條氣 再一擊必殺

所以樓主當隻狼係一般動作遊戲玩係難到仆街
迴避流玩法係隻狼要有極快既反應先玩到

就係講緊呢樣

唔駛擋，當玩ds就會過到

玩隻狼就係為左聽佢d打鐵聲
不過真心其實成隻game變化唔大
主線太快完咁

鬼刑部可以按實擋果個制
擋完個體幹唔會打爆,然後可以偷幾刀慢慢磨死
我第一次就係咁過,之後比火牛打到仆街

打鐵game

未玩過ds

火牛打法:按實O不停追佢 patpat打就會贏

Btw成隻驚都有兩隻boss要靠跑住黎打/靠道具
火牛同嗟怨之鬼
其餘就靠攻同守就夠過

呢隻已經係最易嘅boss嚟

總之用你方法係咁瞄佢左後腳斬就會過到

因為ds 系列你都係玩龜盾回合制就以為自己好勁

btw成條路都係小怪真係好煩，我自己有舖癮係要清晒成條路去執野，係咪都係避開簡單d

有機會一定要試 鍾鬼+交護符
成隻game會唔同哂

我bb玩迴避流都唔差架
但係呢兩招係隻狼都行唔通

玩耐咗就會覺得易玩到仆街
佢防反判定易過ds bb好多，玩到後面打人王直頭有種自己先係boss嘅感覺，最鐘意打弘一郎落雷型態，踩劍同雷返個下爽到仆街
要講難玩我覺得bloodborne仲難玩，畫面暗風格壓抑，後面啲細怪高攻又多霸體
不過ds bb唔貪刀卡多幾次關都過到

去到二三四周目,高攻左,初頭d垃圾一擋就可以殺

一落去向前跑，跑到佢腳下斬5刀放爆竹斬2刀左右，佢就會反打你2刀再跑走
佢跑走你就向前跑跳勾繩落地可以打2下再擋
佢埋身個陣你唔需要斬佢，等佢打完幾下跑走你就勾繩斬，斬夠一定次數佢隻馬就會反，之後可以隨便斬幾刀，重覆幾次就忍殺到

d道具冇用，唔洗執，全部卒仔可以唔打，多周目連細boss都唔打
不過如果你一周目最好睇攻略，玩回歸凡人結局，唔係會唔齊念珠

咁都幾.....失望
最鐘意from software就係地圖設計
而家變左初玩就speed run

我都玩緊，發覺佢係敵人起手你就擋，唔係臨中先擋，臨中會擋唔切，佢個完美擋格既時間其實好長

你回報非常一般
係因為你架開既成功率非常一般

d卒仔殺完又會復活，刷素材刷經驗先會打
道具冇用係因為數量太少，一周目疊屍體咁打唔會夠用，例如阿攻糖，到你打死左某種 boss之後就可以用紙人消耗，但個時又冇必要執道具
除左中和藥可以執下拎嚟cheese某隻大boss

多謝,咁可以慳返好多時間

DS3後都無咩地圖設計了

king king king
DS系列有咒術屈機 又可以玩法師
DS2仲有on9暗術
隻狼一刀斬全家

感覺上出黎係為左拖下時間 隻elden ring等到傻

猶豫就會敗北

有DLC咩？ 多咗啲咩？
淨係記得有update 多咗動作
我覺得隻狼同bb嗰啲比，個比武感覺好正
就係憑你反應同大膽去攻就越易贏
好似bb咁狂避去扣血，真係有排打
二周目開始就會越嚟越易打
因為知道晒啲boss弱點
最難打我覺得係嗟怨之鬼，打到懷疑人生
打咗三次，最後懶得學晒啲技，無白金到

架開點會係回報一般
格劍格得好隨時快過以前用盾反殺boss

好撚好玩。。。 人生第一次依類game
之後爆左5次機 好撚型 每擋一下 斬一下 都好撚有feel

多左個連戰模式

我想問一樣野
打boss我成功架開都要加軀幹值
但我就算不斷架開都會加得快個boss
咁點打

9丟爆竹輕鬆過

你驅幹值滿左之後，如果下一下係普通格檔，就會體崩訓落地，你可以用迴避彈返起身但唔會死，如果係架開就唔會體崩
boss滿左驅幹值你可以忍殺，不過問題係boss滿血/半血以上狀態下驅幹值會回得好快，所以你要做既係偷刀削佢血，boss半血左右就回得好慢，咁樣會易好多儲驅幹值，你避佢個陣你同佢都會回驅幹值，所以隻狼要既係不斷對刀，當你打到final boss個陣就會明

我都驚唔適合玩呢啲game

玩左咁多代都未試過法師
一直唔明法師係全用法術定用法術武器當近戰打
Ds1試過純咒術
到持續腐爛生物咒術無效打唔穿就棄左個save

我打第一隻細boss個時已經係咁唸，每推進到下一隻都覺得自己手殘唔啱玩
打弘一郎死左幾十次過到之後就開始識玩隻驚
btw d人話一周目打羸弘一郎之前既難度係咁多個周目最難，但打羸之後難度會下降到最易

再玩下摸索下先
我都知一周目係bad end硬

二三周目係最爽

DS3法師好勁
結晶系列魔法虐殺d BOSS
多數開荒都係戰士
多輪先用法師rush

你鍾意咪清囉
我自己都係清晒啲怪先行

Blood borne 夜晚熄哂燈，帶埋耳機咁玩，加埋配樂仲恐怖過睇鬼片

老demon souls 玩家，隻狼真係有心黑DS老人家，成日想擋，但打過弘一朗就海闊天空

由動作冒險變成背刺+音樂節拍爽parry game

冒險感無挺盾前進既 DS 咁好，不過高手過招真係好正 打劍聖打左兩個鍾呀pk

隻太刀仔駛唔駛咁難打

ds1咒術唔食stats

點解要淨用咒術

睇過條片係純咒術好型就學玩
記得果個save係衝記憶格點左好多智力
一直到持續腐爛生物之前都無問題

DS 反擊 鬥長命
BB 迴避 搵空檔
隻狼 格擋 攻守互換
宮崎老鬼真係好痴線

ds 3集都無爆
反而隻狼好有動力爆

無遮真心難打

我第一次玩嗰陣
喺平田宅三重塔打嗰個忍者都打咗十幾次...
一周目真係最難，二三周目都係虐殺敵人
當然我廢柴唔敢俾返個護身符九郎同敲鐘玩...

真
一周目未齊裝容錯率極低
之後打劍聖一心直頭背晒佢啲攻擊模式輕鬆過
真係猶豫就會敗北

敲鐘其實冇特別，只係多左血打耐d，你當多一周目既血
但交守護符就會變左另一個世界

見youtube 啲神人八周目 + 敲鐘 + 還符 + 無傷真心痴撚線

Bloodborne世一

我打到蝴蝶夫人第二條血 不斷死
棄了

還符劍聖卡左我幾粒鐘不過好爽我覺得還符先係一開始設計出黎既難度

Ps5度玩、60fps係咪仲爽？

我Ds3係用法師+咒術開荒，好多冇遠距離突擊既boss都打得好輕鬆，但其他既話要識走位

其實阿蝶係optional boss
唔打都爆到機

玩慣100%盾擋一下打一下呢啲0技術build
玩隻狼梗唔掂啦

無人叫你speed run
卒仔都係part of the game
你要speed run既咁ds blood borne夠可以speed run啦

咁叫dlc咩...

冇得同frd玩少左動力打埋其他ending,淨係打完劍聖一心就棄了

不阿蝶好好玩

真正意義上難打係full power 義父 同嗟怨之鬼
其他boss 你都有得屈速 屈道具
但呢2隻真係要真劍勝負

老一心都算半隻 但可以謝夫羅德大法同佢鬥劈 打落又唔難

我都係玩開ds 玩隻狼好唔慣 打到個揸槍既武士大隻佬就打唔到

刀反點會回報好一般呀正正係呢隻驚既玩法黎，你當佢之前啲game咁玩 望住條血就輸左9成了

掟個飛鏢打到呀婆仆落地

唔關事 隻驚本身鎖死30fps

墊步已經可以loop死佢 斬一下墊步斬一下墊步... 行鋼線就手裏劍射返佢落嚟

之前睇片話PS5有60既

Ds3同sekiro都行到60

得bb cap左30

巴打你當佢係音樂節奏game玩個觀感就fit晒

長手百足

用爆竹炸白猴條女，掉晒所有紙人啱啱好破到軀幹，殺咗一隻之後一打一，應該唔難過

爆竹打巨猿清哂倉
打雙猿已經買到無錢

之鬼有跳樓bug係得3年前義父最有挑戰性

淋佢油再用火攻

fix 左啦 update 完無得卑鄙 要真劍勝負

打三打擋一下打三打擋一下,你飛天我飛鏢,跌落黎再打三下擋一下

再唔係喪loop迴避斬

因為弦一郎簡直係教學關boss咁
玩呢隻game基本上需要掌握的野佢一次過考曬你
打贏佢=基本功畢業
之後d boss就係教你玩忍具, 點控紙人

心中一心起手果招大迴旋,唔用武具要點避?
佢招唔快,一下下劈落黎,但好難捉到擋果下d時機,d節奏時快時慢

DS 同BB都係同朋友一齊過
隻狠單丁就卡關

PC 1.06 無fix到喎 早幾日先用完 打一心打咗勁耐
無心機打佢

初初打爆完ds再玩bb都係唔識玩果重感覺 因為冇左個盾
到我打爆bb玩隻狼 都係唔識玩隻狼
弦一郎卡左勁耐 後尾打猩猩直頭棄左

不死斬迴旋用傘擋最穩陣又可以接連招，正常20張都夠用到完場，唔洗食流送，唔用忍具要向後退好遠，呢招架開都係會扣血
如果你講23階普通長槍連技，你擋完第一下就向後拉開少少等最尾一下下刺先返去識破
如果係23階長槍龍閃連技，最好向後拉開避頭2下，再觀察第3下係下刺定龍閃嚟決定識破定左右閃避，或者你可以睇片學擋頭2下不過好難做到

墊步即係咁撳實圓圓行？

打仙峰寺正殿門口個2隻細怪刷下錢買紙人，忍殺一隻再用血霧忍殺另一隻

唔知1.06 fix左呢個打法未呢

應該係故意，打隻boss前佢教學教你出迴避再斬

得bloodborne鎖死Fps

三年前義父有送分火鳥

DS 系列除咗 DS2，你唔夠打可以無限堆屍推 lv 去打，只要有耐性磨（或者搵人幫手）一定爆到機

隻狼成隻 game 唯一可以升級嘅，只有你自己嘅反應同埋技術...

但卻勁好玩

有時唔駛一定要完美擋
剩係按實L2,自己體幹無爆間中偷一兩下易打好多
獅猿最難我覺得係佢有兩下jump既動作好似,呢下中左就準備重打

冇理由唔玩
不過你慣咗DS3一開始就有得傳送、啲火咁密咁多，要啲時間適應下DS1

用PS5玩隻狼有60 FPS可能會重玩

可惜bloodborne 冇

啱啱開始玩，打細boss都死幾十次
個節奏快過ds系列，好吸引，但完全唔覺得易玩左

搞到我都想打一次龍歸故土
好似無咁sad

Demon’s Soul remake都好正，特登為左佢咁早買PS5

隻狼第一次打玄一郎好考基本功 卡一兩個鐘係好正常 而之後ge boss 同怪未熟打法之前靠spam格檔

爆左bloodborne 同隻狼 玩ds1定ds3好？

3易上手
1畫質樣衰

自問係FANS唔係咁易棄坑既話一定係DS1 > DS3

白金左隻狼但玩唔掂BB
頂唔緊克蘇魯風格

BB 冇得擋, 同隻狼完全唔同玩法

架開好難，好容易按太快/太慢
回避易好多，斬一兩刀就避，就算按早左都可以當拉開距離，

其實隻狼只要夠貪，見boss隻手舉起果吓準備parry，基本上都唔難

我反應好慢 都係鳩禁L1嚟擋
人形boss好易過
怪物boss到而家都係捉唔到路打
有頭獅猿靠爆竹, 嗟怨之鬼靠bug, 連谷底隻雙刀馬騮都唔夠抽

七本槍都係人形..........

玩慣上晒手就真係覺得易玩過DS

終於打贏左太刀仔

人類屈parry忍殺
怪獸就好似ds咁殺到佢冇血

初見殺左阿婆

過埋一郎
其實唔難
太刀仔仲難

打d細boss都兩三刀死 死到冇撚晒引
都係打mh 好撚過 起碼有打擊感
仆佢個街 斬極都係扣少少咁 跑圖又唔撚順d路

隻game 真係做得好正，嗰陣殺完嗟怨之鬼之後，雖然好爽，但係會有種空虛感。 佛雕師傅個故事實在寫得好靚。

update新挑戰模式個弦一郎好撚正 佢識雷返我個雷返 初見嚇窒咗 要反佢個雷返

拉打

未玩過隻狼
BB易過DS3十倍
廿支水,無負重,郁快啲,槍反易過盾反

佛屌獅 卡左三日先打贏, 贏果下嗌出黎

我都卡緊，而家去左打底層先

一開始狂放爆竹屈死啡色，之後白馬二階基本上係隻game頭三易打boss嚟

bb= 血肉模糊密集恐懼異型觸手精神病外星人

嗟怨之鬼仲難過其他所有boss

ds bb個d似打boss
隻狼真係決鬥feel好正
Parry哂d連擊個感覺超爽

嗟怨之鬼》年青一心》義父

已過雙馬嬲

仁王世一

卡緊隻葦名七槍

果隻野,主線過左起碼70%先打啦

第2隻岩岩出黎之後 再狂用不死斬快速ko一隻就得

同感

黑魂1仲有無人玩
我想召人都搵唔到符
擺符又無人召

仆你個街,打緊修羅路線既一心
佢D招難擋到仆街,出手動作同時機極怪

用火傘=easy mode

生平冇乜邊隻game會玩第二次
隻狼爆左六次

死

好想佢出dlc 但fs要趕出elden ring
鳩出個連戰就算 應該無機會

古惑狼仲緊張

原來仲有第三條戒律

DS1 小隆德要拎咩道具先可以斬到D幽靈

白金刷經過程枯燥到
整體係好玩
不果如果有心同ds bb比就發覺細節上唔少位係退步
地圖設計推圖過程戰鬥變化技能系統等等
成隻game精彩嘅位集中曬落boss fight同精英怪度

個人覺得隻狼戰鬥其實玩耐少少係明顯比其他sd系列少趣味，先唔講格檔新手狂禁都可以好易檔哂，隻狼戰技一文字太屈再配爆竹打所有人型都差唔多直秒軀幹，其他戰技同忍具相比直頭係冇用，不過隻狼打大佬個種面對面嘅決鬥感非常充足，就算DS3同Bb打王個種奇幻史詩感都比唔上。

隻狼明明算係忍者但就充分比到武者之間用技術互相博殺嘅緊張感，著重大家背負緊嘅家名、任務、精神。

Ds同Bb感覺就似係探索緊嘅冒險者，目標係擊殺怪物同順利前進而唔係你死或我亡嘅武者廝殺。

一開始最大難關係呀婆
跟住八本槍

nioh世一